闻香识人

闻香识人我讨厌体香 因为迷恋而却无法复制那天然而独特的味道。记不清第一次注意那味道时的具体场景 记忆只告诉我 她走在前面 迎面扑来 直觉让我说那是沙宣的味道。第一次用沙宣距离当时已经有5年了，可还是能依稀记得那味道的样子。此后对她脖颈间环绕的香氛贪婪至极，以致于她不在身边之时 自己也买来洗发水 借香气来营造她在身边的假象。直到再次回到她身边 回到她那香气环绕的脖颈间 才发觉自己曾经制造出的假象是多么劣质 殊不知那味道间还参杂着汗水 心跳 荷尔蒙膨胀 那是她独有的体香 我想即便分别多年后再预见那味道 我也依然能识别出她当年的摸样。